有冇人有karaau個妹嘅IG？

Kara咁靚 佢個妹一定都好正

好正

有冇佢個妹嘅ig

咩事

有仔